【英文文宣】關於黨鐵❨MTR❩嘅黑歷史

有個外國人喺Twitter度表明想要知多啲關於香港人咁憎黨鐵嘅原因
唔知有冇英文版嘅MTR文宣share出嚟？

P牌無人理

我係可憐嘅P牌仔

我只係想要英文文宣

孤單•寂寞•凍

好sad...
無人理P牌仔